今年聖誕，啲情侶係咪唔會做愛？

都冇地方

係你冇地方姐

今年聖誕，啲毒撚係咪唔會做愛？

都冇囡

你連女都冇

爆房

你無屋住？

性誕快樂

祝願所有喺平安夜做愛嘅人都會生性病生愛滋

留返喺屋企舉美國旗啦

我會同飛機杯做愛 今個聖誕一定好甜蜜

師兄落蜜糖？